屌你老母 無印嘅甜醋魷魚鬚真係好好食

酸酸地 又好嚼口 真係會食上癮
可惜性價比唔高
14蚊先得細細包 幾分鐘已經食晒
食完之後 空虛感好大
其實之前食日本手信都有食過類似嘅野
但香港搵唔到
好似依款咁

所以想問下全能嘅連登仔知唔知邊到有類似嘅零食買
最後附上魷魚鬚j圖一張

樓主識貨
利申打手
正

原來有同好 真係食到停唔到
可惜有d貴

但係係咁食好易濟
仲要空肚食對胃刺激好大
但係真係好好吃
每2個禮拜都會出無印買幾包

好正 成日食

好正
日本有咩其他類似平過無印？

無印價錢算ok啦
魷魚成本好高
仲要味道整得咁正
性價比算係咁

呀信屋以前有一隻類似

btw比較鍾意食無印另一隻啡色一小片一小片嘅魷魚片 好好趙

我鐘意食佢好似牙籤仔果隻
細細條幾香口

7-11有類似

留名

點解巴打個啲魷魚咁深色

我個隻魷魚腳黎

無印依隻真係有啲貴
如果想大量咁食真係負擔唔到
所以就想睇下大家有冇其他好介紹

呢隻好食D定一片片個隻好食D?

x2

仲有個魷魚軟骨都好好咬
以前會買2,3包一口氣食，一包到喉唔到肺
但好似無左好耐

一片片個隻就易咬啲

有冇相睇 係咪都差唔多味

759嗰隻好難食

平平地食得下啦
成包食曬好爽

勁撚好食

7仔果隻仲正 軟骨黎
不過要成$30

之前有隻魷魚軟骨但消失左好耐

魷魚鬚好貴 一陣就食撚哂

而家唔見有一片片你圖果隻賣

個隻係人地係日本買嘅手信
係香港真係唔多見有

軟骨咁得意
陣味係咪都酸酸地咁

有冇相睇 或者係咩包裝黎
等我去759留意下

google到張圖

仲以為都係會酸酸地
點知啲人話冇咩味

正啊 lm

我食野比較淡口，不過好鍾意食有口野
仲有呢個牛我都會買

係 差唔多味

即刻落街買左包

講咗咁耐竟然都冇呢隻？

正 下次又買包先

香港有得買 ???

香港無入貨兩年幾啦 日本無印就仲有

之前隻芝士鱈魚都好撚好食

佢嘅棉花糖特別好食

基本同無印良品係同一隻味，ok aeon見過有
20幾蚊大大包多過無印成陪

唯一食嘅魷魚零食

無印打手

呢隻好似係卓悅入面既零食鋪見過有得買

仲有朱古力 , 人型蛋糕

你條仔我屌過，屎眼臭既，好多屎

759食過一次
好韌, 係咪正常

因為其他太難食 ?

性價比高咁多

我條仔唔係hehe㗎

送酒一流

我唔屌佢邊紅到 但係緊既 我爆晒啲精入佢屎眼

食過啦
唔啱我食
酸既

7仔開始有入日本本土嘅7仔零食，
係貴啲，但幾好食。

唔太喜歡食魷魚 但佢酸酸甜甜又幾正

但太少啦
可能一罐啤酒都未飲完就已經食晒

識食
以前請人地食 佢問翻我酸既係咪正常

1.甜醋魷魚鬚
2.朱古力花生
3.辣味米果
排名不分先後

樓主識食

有辣味就好
呢隻味愈食愈難食

邊間有得買，女朋友好鍾意食

我住日本
係無印買

我係香港搵過幾間都冇 sad

你第一幅圖切片嗰隻ok有
15個幾一包

好好趙

無印仲有隻煙薰魷魚片 食落好似魚肉腸咁 好好食
但我而家係無印已經見唔到有 剩係見到有魷魚鬚賣

抵食就抵食啦性乜撚野價比

講開コスパ譯做中咪性價比
除左連登都唔多用中文
Sor9撚柒ly

搭單問下無印隻無核酸梅係咪唔再入貨？已經好多個月冇見過，間間分店都冇

佢地會屌係支那外傳去日本既外來語

俾狗食

有無人鍾意食呢隻

貪佢可以有排咬
開一包可以食足成日 好襟食

睇完呢個post去買

好撚難食

好食，但食完個口好撚臭

30蚊買到3條大尤魚

仲有軟骨都好好食 但冇左

長方形一塊塊啊隻重正

好好食

兩隻都係我至愛

Sogo 好似有你第一張圖大嗰包

但依款望落唔太吸引咁

爸打食完之後特登聞返 ?

搵日去睇下先

自己整啦

見到你地d相 口水即刻分泌哂出嚟

好撚好食

幾錢一包？

呢隻真係好食 嗰種味好難形容

我記得百佳都有賣一包包日本包裝既魷魚

叫啲去日本旅行既朋友買喇 去啲魚市場實有 仲要好平好大包

廣良興 泰國辣味魷魚絲 最好食

教協有隻錫紙袋包個隻都好好食！

一片片果隻係台灣買過黎試
難𡁻過刷膠

有隻係唔知咩軟骨都好好食 不過近年去muji已經唔見左

同muji嘅比較嘅話
七仔呢隻點？有無分別？

係,我覺得軟骨好味D,不過最近都似都唔見有,唔知係咪停賣

落車沖去7仔買

好吃

講到咁好食 搞到我都喺7仔買咗包

Same，食左一舊就掉左

食過，響eaon 都買過類似既，好似都要30-40蚊左右一包。

有同好
好好食

勁鐘意食魷魚
但成日俾人笑我成個老人家咁妹吓妹吓

好撚酸 信左連登仔

巴打你喺邊
唔食不如畀我

酸酸地又過癮 又趙口
加上本身太鐘意食魷魚

見啲人講到咁好食 專登出沙田muji買咗包
我只可以浸味幾特別 但真係搵唔到好食嘅位

不如叫醋漬啦
邊到甜

終於有同好

呢隻我覺得無味

無印個隻好食d

仆街有幾多人睇完呢個post買左
同水牙線一撚樣
好撚難食呀屌

睇完個post買左2包

屌勁撚酸好難食